打完夜波 依家訓唔著

點算好，聽日又番早